[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3729)

hi

slow

l3 l4到底係咩

港女 大陸妹 鬼妹都屌過

大陸妹>鬼妹＞港女

ching sick d yeah
有生之年想試一下日本
天王級服務

唔知 佢應該3-40歲 有代溝

識野 今次支持你了

大陸妹真係淫到不得了

做戇鳩過星之力

btw 假希望gay佬黎 88打機

追住你條撚含

黎緊放假出去飲下野睇下有冇台妹食

祝大家gel撚到變城城咁

今晚利記作客，祖記主場同巴塞作客大家點睇？

利-1/1.5抵
其他skip

我會試下用眼睇 睇唔清楚會帶返眼鏡

唔好笑囉 死矮仔

夠我大隻再講

小拳石咁樣？

我重申一次 我米6 唔代表矮
但我有keep開fit 身型雖然唔係bulk
但對你地d潺仔我一拳一件

想睇圖
出錢買

Want 賭球...

入會費

唉

主

客隊1-0冇人講

史特加？

聖達菲

半客cashed

要左

要jump了

車左落去？

係 想追數 重注左主盤

我上過月經過教訓..唔敢再車...

gg

我50k客一早派左彩

Lm

Cup呀

買咗主可以訓教

真係無人主？

俾人射到公廁咁仲買主
你傻撚左? 你慢慢叫啦 我等收錢

貝迪斯有冇咁撚廢
條串針 好彩單頭史特加 又冇玩過

Cup

1射0中..手足仲叫
係咪未飲咳水

澳開個咁既盤 客隊咁都贏到我頭浸屎坑呀

點整走佢。。係咁彈出黎

+

仲想要利昂 會否反智？

巴睇住...

又無人識？唉

0:1

Please try again later

下半場入返球啦主隊

訓教88 主主客主

yy蛇唔怕墨假出事？
阿特打克雷平手

thanks

前日挪盃半客有人話派五毛都走左數...

0:2

見羸6 7位數都走啦

讓客cashed

唉 唔敢重注了

帕托拿圖 對 拉魯斯
角球大細

[13.5]

5.00 阿特拿斯 對 克雷塔羅
[12.5]

5.70 串埋佢

點解主會仲係開平手

730要咩好 半alllin貝迪 輸到爆廠

有咩app睇亞指 球探壞既

1-2

開心使用中

劇本波

屌 重新down一次先

7:30主

回緊

咁快既 LiveScore仲未出

引人

唔洗

down多次個垃圾亞指都係正在加載中 求教學

第一口

唔話你知

半00

半大

22未

森林100%中

77min

主隊真係好廢

8點墨假角大咁撚高水?

8狗琴晚冇勁中咩唔貼啲三星出黎？

1:2 FT

86min

康塞普森準備好入

普fg?

我都跪

89min

0角0入球

絕殺派200

ok

lm

im

+5min

阿甲1.2無入球 買一買又收息

me

Rc

紅9佢 大學

食過靚早餐

仲以為0-1入波 點知係紅牌
針

我買左10k 叫埋個靚g

GG 1:2 FT

唉，琴晚收三注就瞓針，8狗仲未貼飛係咪針矖

混沌重心 利昂fg

Hi

1.57

咪撚玩啦

屌你大學咁早紅 我個半00點頂

穩陣

10

就紅左死守下半場先入

嚇到個心離一離 開365睇到半場算

1-0

yc

刷角

1-1

利昂宇宙超級無敵重注

封左先黎講

學8狗

人地多謝你介紹生意

19個人＞8個

拉魯b

8:多謝各位信任🙏🏻 黎緊一齊低調地贏錢💪🏻都要多謝各方好友推介 特別係阿古路👏🏻無你都無咁多人查詢😘請繼續💪🏻💪🏻 得閒請你食個飯😘😘😘

半大ready

比我jer到冇左11個

老師作客

強陣

查詢炸 9成9比人炸鳩佢個tg

等陣兩場點部署

2場客

有無八哥5星重心？ 想買佢對家了

琴日有個巴打 4x1 4x15斷1 好痛

信你 買2x1

維拿半場入一粒先啦紅左就快手啦

康塞頂撚住，

天氣涼J1 2都開早左

哎呀，8月26好攞出黎，肉唔肉酸啲仲有一個日期都遮曬事實係得返六個，夠唔夠錢買狗糧啊，唔夠嘅喺呢度留名，我派番500俾你買狗糧食

馬會角球高365一個盤

中左派你了

早晨

即場拉魯斯第一球@1.82 超級重注追數料

帕托拿圖 1-0 拉魯斯

Goallll 1:0

1c

Goal

中

屌

Thx 岩蛇

中！

...好彩遲左睇到姐

買完真係要追數

一想跟就Goal咗

對家

笑死

半大比多球

愛華頓連射4下 miss曬

all in 左 點部署

混沌重心 帕2

利昂半大未

入錢

等2.5/3s先

kong u好波 半00 cashed

2c

角球呢？

有10.5好買s啦

即場柏托拿圖第二球 超級重注追數料

點解要等?

Ok

10.5s I guess but wait ht

Okay 偷左老婆10萬蚊
All in

利昂隊垃圾比人入未

頭先得3.5 3/3.5 4.5

Gel定la

呢場唔好買細，買客勝啦

又有角小阿特拿斯

希望中
比佢發現要瞓地下了

acl 898

入波啦仆街

老師cup@4.65

Lanus？

係

唉 老師狂落飛

落飛有7用 我要入波

想開主客

🌸10.5

垃圾利昂入未

老師半大

一早針左 5k

老師cup未

30分鐘先得3射

s?

3c

利昂紅咗

利昂jump

4c

leon 真係狗黎

Fake rc

又紅

炸

紅黎有撚用 我要入波啊

12m

好似12M

普埃布拉 1-0 萊昂

普埃12碼

1:0 Leon dllm

Diu

利昂又撚狗

笑死 又jump

半大2分鐘

針 leon

每次都係對家fg 完場和，悶唔悶

比多球

贏左咁多場仲開高水半一 善堂咩馬會

1:2 ok?

追和啦

場場下盤 唔知想點

森林我都係咁諗

兩場cup 派了 10 1 100

Me

我了

呢場個實力相差太大 似誘盤多～

啦啦隊

屌你老母智甲拖肥 帶撚埋英超果隊一齊死啦

比利昂當狗撚

下盤日

驚閪咩

好撚on9 場場下盤

刷乜鬼角 冰角啦

Leon大船又jump

無鬼用 昆我半大

入波未

又要嗌cup

你on9 24

老師半場和左先得唔得

拉老師帕圖半大

客隊班撚樣十八銅人咁撚樣
點撚樣入

利昂應該凍過水

最多和

叫愛華頓既都係廢到仆街

利申上盤

1

好

昨日我法撚 維拉正氣到

大學頂住

我屌你老師

老師下半場比人入多粒 睇你點死

阿甲半大

即場角大定細好

1比0完個勢似

兩場cup呀

似會比人入多粒 常見劇本

5c

屌你老母玩柔道咩
成隻騎撚住

常見係絕殺1：2

10.5s

戈亞尼恩斯
啲乙組隊仲正氣過甲組啲賤種

智利甲0-0波蛋cashed

一起身又輸鳩哂

Leon又針 爽

我覺得拉老鼠刻意示弱，下半場反CUP3粒

屌你老母拖肥甩波果個死撚左佢

呢隊鳩波上場半場掃三球
我就知佢成日讓半場，踢球波

諗多

踢假波

阿特9.5竟然落飛

買細波我唔會諗佢
成日絕殺

有咩啟示

角細我只會買伊巴，冰到2046

蒙特作客全贏盤

神10應該

智甲俾兩球我 求下你

基達菲定艾拉半8全9

即場角how buy?

兩場大得唔得？

有一球都偷笑 班撚樣啲埋門仲廢撚過學界

入未啊 愛華頓

冇買

似神10
8.5 or 11.5s
10.5s驚太近

收到

垃圾智利拖肥 打多人一個成半場都唔入波

Okthx 搏下

你on9快入

俾球十二碼拖肥未 咪0-0完

屌你老母高士路

leon你入未

有即場可以等6.5 7.5

勁就唔會叫愛華頓

入兩球炸老師

利昂 屌你老母

Leon我立即屌你老母

垃圾愛華頓入未

拖肥 我屌你老母

會杯

萊昂 伊巴未

邊場

唔係對面紅左個應該輸撚埋
屌你老母

愛就入

乜撚野拖肥糖啊 我屌你老母

叫英超個隊踢咪又係贏唔到

好撚on9
買左智甲主 咁都要輸半

叫愛華頓都係垃圾

算啦應該都係0-0完場

拖肥應該會入粒 無理由 客受讓平半重有0.5水

老師

2:0

拉老c撚半大

普埃布拉 2-0 萊昂

Leon真係賤種隊

帕托拿圖 1-1 拉魯斯

拉老鼠NG ?

我立即屌你老母

正

愛華頓入到一球我扮狗叫

世界級

Leon 同阿美 一定買對家 今年廢到

兩場再比多粒，一齊響得唔得？

大岩剛勁中

支持

唔好停

利昂老母比狗屌

主客準備

屌 2注中哂對家 屌你老母臭

理撚等你扮八爪魚 0-0波蛋穩撚到震

下半場就入波又玩反CUP劇本

維拿到底有幾廢 紅左都入唔到

話左撚狗隊

即場柏托拿圖第3球 超級重注追數料

又燈 屌

維拿迪馬愛華頓 1-0 U.康塞普森

愛記10

綠色字代表咩

Follow

唉 屌你老母 嚇撚死人咩

綠色大字又係咩2c

終於1:0

咪入 話撚左

最怕又係1;1到尾

屌你老母拖肥勁撚到
抵我撐你

Ching fit

Martin Gonzalez goallllllll

屌 9.5b jumped
普拉gel
又輸水

你on9我dllm

要leon又針到應一應

利昂而家上船會唔會遲

2:3

利昂贏抽2位幸運兒幫佢含

leon食屎狗

含了

LM

Leon 反cup 10 1 100

我

冇棍點算

作客讓半一

Leon 輸兩粒典cup

利昂反cup 10 1

奶

帕圖ng

Leon反cup 10 1 300

下一場無得補

利昂反cup x 柏托拿圖 10 1 200

老師cup佢啦

有無追數料

6c

Feel到2:4完場

On9 24min cup3粒先100
咁都杯到我派晒全post100

留

點feel

里昂反cup十抽三

獅鳥巴晏小小加你TG

留明

我呢凌蛇

冇得買 ng未派彩

拉魯斯帝王射球

等收錢唔洗補

拉魯斯反cup

唔入波就角球雨啦

快入啦dllm

Leon black list

其實叫乜撚...一陣主會入多粒抹殺晒你地希望

愛cashed 易撚到

2.5b是旦入多粒

你on9cap贏嘅排晒佢

real

比我開左大先啦

99%無入球

有冇奇蹟9.5b

拉老師入爆佢

21

2-1

普埃布拉 2-1 萊昂

反cup準備

老師比多粒please

一陣bin9u

上場買撚完 上半場輸一粒 話反cup派
下半開場秒入 跟住炸左粒
最後1-1完場點撚樣追呢隊賤種

黎明來到要光復香港

屌on9冇上船

屌你老母臭閪90分鐘比人絕殺 比垃圾全隊去新屋嶺比人雞姦

收皮啦利昂 咪又係輸 入黎把撚

我愛黎明！

傻閪萊昂cup撚到咩

比一粒等你地叫下 劇情需要 90分鐘會再入多粒
和波大家開心

2:1未又係輸 賤種隊

反手好波

和波仲撚嬲 輸撚左佢啦垃圾

重推第一口 即場 9.5s

leon臭雞

入未阿老師 快手d啦

拉魯斯入未

拉魯斯強陣

有撚用咩，夠姜就2-3

輕鬆

唔夠啦睇死佢

利昂連入2球乜都得呀

拉魯斯2.5/3b

拉魯斯我命令你即刻入波

7c

柏托拉圖 利昂

汪汪

10分鐘入兩球輕鬆啦

77777777

10點點部署

超重心 利昂輸波

利昂似有波入 又係個盤好鬼

入呀 拉老師

利昂

超重心 2-1昂 波膽

係咪登入唔到

老師，我想入波啊

10分鐘2球

Boom

屌 老師陰啲陰啲咁刷角 點買8.5高水啊

拉魯斯

8888888

主盤

刷咩西角呀

2.5/3s

9.5s 88

老師刷角有撚用 我要入波呀

拉老鼠柒味濃單刀又要獨食

開始連輸

8c

一球屌埋佢啦

大岩蛇準備。 中

9.5b 快

冰封俠登場

on9星之力條女冇角買

Dllm Leon 以後唔撚買你

Mama咁早啊

12未

力冰 冰封俠降臨

實贏波，放心

不了

8.5s 9.5s 開得出我起身捉棋

有豬柳強食

2邊龍係咁救到波，有無咁勁啊，再唔入廢你地手

我了波蛇

咁都無角

即場10c完撚狗

10.5s 等收錢

神9得了

拉老師

即場主贏唔洗諗

閪欣..冇10.5細買 我馬會撚有錢啊

重注9.5s!!!!!!!

好，all in拉老師now

m子

M巴

射極都唔入 快啲入呀 拉老師

又半5全9

帝王射球

阿甲班仆街仔是但入多球啦

買咗客

克雷

利昂2-3 10-1 500

12m未

無了

得嘅 我俾500你

拉老師贏波我扮狗叫

入多粒啦老師cup 未

8狗唔出現我都開始針了

拉老師同我絕殺佢

8c ft jumped

冰

2.5/3b

求期一隊入啦

阿特上船

咁撚大架船 會唔會重得制沉架屌

呀特拿斯100% go

距離阿特數角仲有7分鐘

大？？

Daegu 1.5

阿特大船

相信拉魯有第三球

mama 角大買唔買賽前

馬拉松開始了

2.5b

準備第二口

最後一分鐘？

不la，角大比寶高買算，我買角小

入呀 屌

克雷 go

主回飛

但呢場唔買賽前s

魯斯射球

2-1！

派？

派100

我了go蛇

精神病？

重心 尾場半大

老師絕殺未？

而家真係好撚猖狂
乜水都可以貼事後冇人屌

絕殺

魯斯絕殺

Goal!!!!!!!!!

老師快絕殺

多謝 我了

補幾多

絕殺！

3

Goalllllllllll

Jumped

求你絕殺

痴心妄想

針2.5b

30秒

1-2未

上唔到，勁撚慢

Dllm

啊特

角球絕殺1-2啦

9c

無開

GG

Ft

LiveScore 9c

拉老師 殺佢老母啊

屌 阿特回飛 一早輸7000

Dllm 垃圾細波細角

屌你老母臭閪爆鳩我c

阿特大船要開得出啊

第二口墨超角細

兩隊都唔知踢乜鳩

有開

爽撚到 lyon 老師連針

開咗

10.5s輕鬆

最後9角？

真跟左加欣

9.5狂落飛
2.2
2.15
2.1
2.05

買咗少少9.5b

冰封俠降臨

啲波連住黎 做死賭仔
1點點部署

點部署

克雷卡我屌你老味
後半先糕第2粒

尾場action!

一開波有8.5b買

@mama即場角點買

半大全大未

寶高之力

6.5 7.5

cls

阿特入得未

有排等

Soon

無咪唔買law

主隊第一個入球

學長井話齋 22個人44隻腳都篤唔出個波落底線刷角 on9

買晒下午d波了
ht再上黎，做下野先

下午水呢

有冇場重心介紹

呢場難買

櫻花上盤

買左咩？

屌你老母一訓醒見到本身度左條4x1中撚曬，富咸x維拉x法撚x唐迪拉 但d錢買哂落史特加角大搏起機輸哂買唔撚到

天我打水戶有平手盤?

gun

阿特真係無角架wo

屌 9.5b 24

阿蘭特 goal

唉屌

日乙入球大定細？

即場角 7.5b 快入

入未

又輸 屌 唔會再買墨假

阿蘭特真係goal

冇c賭閪咩

出現了

我係問水蜀葵果場

無角

on9 15分鐘1c都冇

淨主客有無危？之前輸左5皮，今晚想重注追返...

屌你老母咩黎明輸尻埋？

克雷帝王射球

成20分鐘乜都無

6.5出現...

又想一舖追數
你唔好撚咁on9
追數唔急得

正撚到 呢場最後會爆角

邊個啱啱話呢場角大

阿特fg?

6.5s有無得諗

1.85我就入

咩都無 係咪未開波

唔會買低過中位數

笑死 乜撚野9.5大落飛啊
呢場乜撚都冇

利昂彎咗

ccccc

半客 半大 準備

好撚低質啊

sor囉

0C

9.5S 想輸都難

客fg準備

2倍

1黃

利物浦全日最穩

垃圾波 9.5b已撕

再玩墨假 斬手指

6.5 2倍一下打落1.88大戶正仆街

已買6.5

主FG呢

未開波呀

Sor

真係44隻閪腳

例遲半個鐘

克雷卡肯3:0未
淨係識前半後半出黎偷一粒
屌咩

開左波未

2.5b 等死

入波未啊屌

5.5出黎未

屌 死豬閪

111111

克雷射球

克雷塔羅

阿特刷c

阿特入先啦屌

3-0

3-3

阿特goalllllllllllllllllll
克雷jumpppppppppppppppp

阿特goallll

1:0

1c 1:0

主cashed

2c=?

屌你OG到搶點咁款

上半場比多粒啦

客刷

墨假不如直接叫下盤聯算啦

30min 1c 90min 3c??

2c 2:0

半大奇蹟未

3:0完場

烏龍

2分鐘後半大

笑死 呢個烏龍

入得好靚

我要半大呀

我了 長井

6.5B 又比大戶打返落去

無壓力之下og

唔怪得365一開波就轉主平半

明踢入自己龍 球烏龍右腳撻撚左 左腳補入

入多一球開半大啦

刷角喇

阿特拿斯goallll

早波準備連針4口，點睇都唔似會有10c

希望唔好比人秒cup

半大未

我已經去緊天台 你呢

仲要入埋波 想有c都難

og

幾時先數到第2隻角

屌你老母賭閪咩
墨閪哥咁撚鞋買
利昂又豬 克雷又豬
你賭埋我個份啦 唔柒賭墨假啦

第六口中咗主fg，唔使針

主ng?

半1全10難唔難

哦

半大好無

祈求主打救

10c 5 1 200

2cc

Bandai24

Miss撚左場派錢波

克雷針埋 等日假追數算

超早毒水 臭腳人妻水戶

屌你老母未試過派錢成功

係時候重注6.5s

半大即派

Lm都無用 都開唔到

kB

半2全10 10 1 100

M

半主3倍無買

唔信？

角

半大又輸

乜燃野克雷塔羅啊

係咁502 又比中國黑客攪?

比多粒

半場有撚8c咩

有冇6.5s

準備第三口 西腳10.5s

買水户等針啦

平手盤

中咗派埋me ok?

天我撚贏到咩 成隊垃圾

都話左有人找左數派你lo
到而家仲未有人找

需要追數小隊嗎?

月尾飯錢嚟 輸咗就食得屎

順其自然啦

DLLM
連燈又laglag地

好似係

有無即場水

半2全9

客cup

突然想jer長井點部署

超毒心水大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎
此外閪鑽近況一般 作客和波率高 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

西鑽仲要踢亞冠
今場唔知會唔會收起主力

角大入唔入得過6.5b

開到12.5b我唔再狙擊高士路

閪鑽入波要靠三哥 今場預佢正選踢60分鐘

ccccccccccccccc

2:0 阿特goallllll

又撚半大

2 0

克雷塔羅
廢到

2c=2:0

角大已針

阿特咁勁

見到m巴同路 大注左

克雷ng

快手入多兩球

5.5出現了

屌你老母 一早輸7000

10:00 46 阿特拿斯 2-0 克雷塔羅
追和叫爆區

3.25s頂撚住

冰撚住

gchi

又比黑客攻緊

阿特再入多球

2:1

客no?

艾特萊
0.00@2.05
我gel 我老閪都要gel

連仔頂撚住

救賜多我8c

10c表演自含

33333

-5c 快刷

444444444

屌你老母大陸佬又hack連登
出黎隻揪

我操你媽b

主ng

客下入

No goal

客隊有3個前鋒在場啦...想點?

仲要收起一個後衛
想畀人入3:0?

2.5b 比多球

5.5b jump

4444

刷到5角了

5

55555555

5555

-1 fast la

要補no goal快補啦 仲有2倍

入唔到波唔係因為唔夠前鋒囉
主場都HOLD唔到波. 加多一個前鋒都正常 3個太誇張啦

-5自含

7.5b 黎多3粒

5.5 快

No ccccc

阿特紅得未

奇蹟10c la Diu

4:0都得

準備去入錢

刷角= no goal

買客去驗腦

冰封可否不要老

克雷塔羅追和啦屌

8c ft 大家開心

差1球 dllm

5.x倍讓主 1.42倍讓客

nogoal回飛 客ng落飛

No goal大家都開心

3:0

快啲入多球呀角球出都幾個

fake

阿特3:0 勁到

30

對家入

Fake goal 勁到

勁炸

10c大家會開心好多

快啦-2

6c完

爽手整多粒比個早餐食

屌 快手3-0 啦 26 倍呀

1001